［咒術迴戰］最鍾意邊個角色？（禁止劇透）

咒術迴戰開播咗17集相信各位對出現過嘅角色都有認知
你哋最鍾意邊個角色呢？
相信唔少絲打都對五條悟哥哥有好感、甚至愛上咗佢

不過伏黑惠、熊貓呢啲人氣都高

好似而家都冇邊個係乞人憎

我個人最鍾意三輪霞！真係好正！

三輪BB

你哋又鍾意邊個？

火影世界第一

娜娜明

伊地知潔高

釘哥吊打全部

機械丸
真毒撚，臨死都諗住女神同世界和平

五條俾我有卡卡西嘅即視感（不過實力應該仲勁過卡卡西）

唔知如果佢哋兩個打起上來邊個勝算高啲？

卡卡西被動發動 最後都係五五波

旗木五五波

笑咗

無人講虎杖/宿儺嘅？

狗卷棘

Miwa

話時話
55555 點呼吸
空氣流動到入佢個肺咩?
流到係咪可以用毒氣收佢皮

55555係邊個？

五條好似話毒攻比較難防

五條，虎杖

七海
五條

東堂 中左真人無為轉變自斷手臂之後 仲可以繼續撚真人

七海釘哥55555難分難解

結果大家瘋狂劇透

呢套好少有咁對個個角色都有好感
除咗真人

伏黑55555都好撚正

甚爾

純愛戰士

七海
型撚到

同埋如果佢做你拍檔你會有「someone got my back 」嘅感覺

熊貓好得意

京都個帶隊老師都幾正

好多都中意 最中意係咩固咪

如果有人答真人會唔會俾人屌到仆街

幾鍾意釘崎，好少係少年漫咁有character嘅女主角
如果佢算女主角嘅話

釘哥

真人人性嘅極點

釘哥真係

哇 原來咁大...

虛無主義

七海呢

劇透

外貌協會就係五條、伏黑
性格既話就虎杖
反差萌會係宿儺
睇動畫就係釘哥

宿儺邊度嘅反差萌？

單行本入面同真人既陪酒女梗
仲有動畫咒術散步閒到浸溫泉個位
明明宿儺係一個壞到徹底既咒靈
靜落黎竟然係咁
個人覺得個啲位都好可愛

佢都幾有反派魅力

想睇佢同虎杖+伏黑惠3p

乙骨

五條靚仔到仆街

驚世美顏，唔應該咁早開眼㗎

東堂

五條同狗卷
55555 d周邊貴到仆街

伏黑甚爾

宿虎伏
Twitter幫到你

應該有得揀咩物質可以穿透
同一方通行差唔多

真 呢個竟然咁少人講

佢個feel勁似大總統 又係型撚到癲

動畫好似做得好趕
講得好聽就節奏明快
但老實講咁快就兩校大亂鬥，冇睇漫畫嘅好難對角色投入感情

呢套女角色得三輪平時唔係死老母樣

真人

七海太正了

虎杖 兩面宿攤

五条 宿儺 狗卷棘

乙骨
夠癲鍾意玩攬炒

虎杖阿哥，脹相

身為特級咒靈仲識操血術太屈機

娜娜米 加上津田叔把聲

使唔使咁燥

全力劇透

牙釘

乙黑

狗卷同熊貓

唉屌 唔應該禁入黎的
點解世界上咁多劇透賤畜